你班中學雞入黎！！！開學啦就黎

就黎開學，對於罷唔罷課較大爭議應在中學，
大學本身自由度較大；小學應該家長都唔放心。

無論您地取態點都好，作為老師，小小建議：

1. 任何時間以自身安全為最大原則，如以多人小組、如果本身體格瘦弱真係唔好上咁前（12、3歲中學雞真心未必要上咁前.....）

2. 重點！返到學校，梗係有老師社工關愛下您做咩～～～拿！任何發夢經歷都唔使如實交代，例如日期啦、地點啦、衣著啦如有有信任既老師，可以分享下情緒既惱惱，你有我有大家都有，但發夢既野就忘記啦。如果您講左，唔排除會記低再sd比教育局，之後自己諗！

3. 再補充。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推！！
老師我諗99%都會係學校出現

罷課 家長信點寫好

既然貴家長支持您
點寫都ok啦
網上應該有範本
當然，如果家長害怕安全問題
都不妨告之學校

我諗緊個原因寫罷課好唔好

2 主要係for 想上學既學生哥。
您 真係 唔需要交代咁多，林鄭同局長約見過咁多次校長

3. 傳媒訪問篇。

開學後，尤其有投名狀既學生哥當然少不了接受傳媒訪問
咁除左大叫口號之外～～～
都可以感謝下學校咁多年既教導，或者鼓勵您地表達對社會既關注同看法

推

自推

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命